新手上路 請教各位師兄

小弟想買部無反，睇左好耐都唔知點選擇
主要用途係影下人同拍下vlog
預算大概7000-8000左右
睇過既有m6 ll，z50唔知仲有冇其他選擇呢？
感激各位大佬

Xs10+1855

a6600+18135